覺唔覺大快活早餐唔賣意粉好反智？

講真 超過8成人都想早餐吃意粉 希望牙活不要與民為敵

邊有人早餐食意粉咁on9

你去番大雞樂食啦

我

關我撚事 得你想食意粉早餐

德政啦 即食麵咁唔健康

超過8成人都想食

啲滑蛋好撚正

叉燒湯意

滑蛋

邊有人早餐食呢啲快餐店既意粉

dllm 我啱啱食完

正能到

ching有料 意粉真係好好食

樓主

自己煮正啲

大家樂比狗食

早餐好似冇咗餐肉滑強麵
佢用兩個伊麵王麵餠好好食

茶記果種？
我覺得好難食

港式早餐麵底排行
丁麵＞光身麵＞米線＞米粉＞通粉＞意粉

一人一個返過m記俾人非禮/不公平對待的經歷